［拿破崙］法國閪奕格正能到癲

大波到on9

尾二嗰張真係嚇一跳

太多布了

若隱若現仲正

佢個樣成日變

仲係咪處呢唔知

好肥

唱歌好悶

肥閪push up扮大波
唱歌比賽果期都無咁勁

不了

之前有男朋友

尾二

係，一味得把靚聲，同梁靜茹一樣

佢平時收收埋埋，係害羞的波

樓豬咁花心因住眼訓妹狂閪你面

等我屌完佢再話你知正唔正

親佢訓左先開post

人地咁有才華，最後都俾人focus落個ball度

變幻球

係咪大陸人黎

大ball都係才華既一種

好似台灣

秒懂